IFC 1800 關閉

Fyi